有冇戰友同我一樣今日食咗好多麵包

食咗成日嘅除咗催淚彈之外就係麵包真係好撚多腸仔包雞尾包菠蘿包

仲有漢堡包 多謝所有物質支援

衷心多謝 雖然只係一個普通嘅麵包 但係箇中嘅意義真係好重

我食咗起碼有七八個

能量棒x7
做ED運動 唔應該食飯/飽

喺入邊已經唔想行出去食飯

有份買物資

我自係用小小金錢去支持咁多位義士 因為自己唔敢衝 真心多謝今日為香港出力既每一位義士

冇你啲包我哋都冇力衝上去 所以你都好重要

我買左2千蚊生理鹽水....淨係食左個說謊蛋糕同一支椰青水

食咗幾件華御結

今日派麵包派到手軟

好感激各位前線捱麵包嘅人

感謝大家，手震嗰陣有包食

或者我有攞過你啲麵包

唔敢拎 覺得自己無咩出力

呢我覺得係呢個情況係享受唔係捱

多謝你出錢又出力 d生理鹽水真係救左好多人

聊表心意

附近邊度有得買

我係2點果陣買架
頭一輪我係屋企果度買過去, 之後金鐘行好遠先有一間藥房
話來貨價坐地起價, 貴左一個DOUBLE

夾夾埋埋整左兩打過去, 我屋企樓下果D生理鹽水比我掃哂

係咪三角朱古力？